有冇國家搵過人類做實驗,由細到大不撚停灌輸做任何事都無撚柒用

如果由細到大不撚停灌輸條友做任何事都無撚柒用
條友大左之後到底會變成點?

有需要咩？生存於世個世界都已經不斷做緊依個實驗

變90, 00後

建議巴打睇下”Sapiens: A Brief History of Humankind” 依本書
書入面有你要嘅答案

我唔會做埋d晒時間又無成效既野
睇完本書會有用過你直接講個答案出黎?

會 因為有系統噉學一個概念同就噉知一樣嘢唔同

痴撚線

即食, 食完一個鐘就失憶

無個既極致

知

持呢種心態既人 現實一定係件垃圾
不過按topic講 連登仔一直做緊
人地成功 就100%否定人 父幹 死好命etc
自己廢就怨懷材不遇 實際真係件垃圾而不自知
唔識檢討唔識改善

好一個填鴨式教育人辦
實係打柒佢都費事